其實愛情真係一件好奇妙嘅事

有時候所有野都係由朋友開始 係茫茫人海中可以認識到 跟住大家做埋朋友嘅機率真係少之又少如果你搵到嘅女仔係啱傾 仲想同你變成男女朋友關係嘅 又係更加少 所以要珍惜身邊嘅人啊大家

咁多位巴絲一齊討論下如果有自己鍾意嘅人 會選擇直接去追定係會寧願保持翻朋友嘅關係 直到永遠?

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

如果自己鍾意既會主動
相遇已經唔易
相處得來又有feel好難得
始終唔想錯過咁好既女仔
所以起碼嘗試過先